[置頂+分享] 160萬投咗票嘅選民，你去咗邊？

12月8號，星期日，民陣大遊行。

airdrop 大法去咗邊？
連登熱門置頂去咗邊？
唔該，每個見到呢個po嘅人，同我叫5個親友禮拜日行出嚟

截至4/12
總被捕人數: 5800+
總被告: 868 -> 870
已判刑: 21 -> 23
被判入獄/更生中心: 3 -> 5
被控串謀暴動/暴動: 508
被控企圖襲警/襲警: 51
還押/拘留: 72 -> 68
受傷人數: 太多，統計唔到

我求下你，手足唔係condom
佢地坐緊監啦屌

文宣圖都俾埋你，無野好講啦係咪呀！

推啦好無呀
airdrop 好無呀
和你唱18區又去咗邊

18區放映會街站又去咗邊
385位候任區議員幫手宣傳吓啦

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

香港人反抗
香港人報仇
唔係得個講字好無？

手足坐緊監，無得同身邊人過聖誕。
宜家叫你推po airdrop 宣傳你都唔肯，你唔配民主

宜家咁凍，唔驚行到生熱肺啦係咪呀

香港光復咗啦咩原來？
我地有民主啦原來？

手足唔係condom 呀

人呀

熱門要人

民陣要人

128要人

人呢

推呀

20連啦

香港人去咗邊

屌

心淡

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

認同

幫手推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推